點解以前d動畫可以講粗口？宜家唔得？

唔係電視播，VCD點配都得啦

舒娜真係勁勇敢

依套點同

明明以前多啦A夢都講晒粗口，過去真好

你個名搞到overflow

食屎啦性饑魔

配得唔錯，一路睇一路笑

飛去最尾個度聽到句

"你根本唔配去新世界"
"唔住新世界咪住麗晶囉"

笑撚咗

Gto 配音都好正

以前自由d

bu巧意示赤龍先生禾貢嘅野你min bu min bai

因為家長

知唔知咩嘢叫做死人頭

我想問套電影嗰句 "記住幫我錄電傳真機" 咩意思?

兒+D 10後唔識乜野叫閃電傳真機

呢D唔係叫非禮，係叫非禮強姦。咁嘅動畫粵語對白恐怕以後都冇乜機會重現囉！

我00

而家D細路下晝四點幾果段時間仲有得睇電視？比老豆老母的晒去補習社補習，再唔係就去學呢樣果樣啦！

以前既兒童節目